★游b坦言DQ後，難找正職，散工亦很難，至今只能靠積蓄過活

梁頌恆及游蕙禎被取消議員資格後，除上庭應付官司外，言行相當低調。游坦言離開立法會後，難以找到正職，即使找散工亦很難，至今只能靠積蓄過活，「至今都未諗到一個方法可以有效地維持到生計」。梁頌恆也是至今未找到工作，因為僱主都擔心一旦聘請他，他會突然遭到親中媒體針對，又或者被檢控，無奈指：「我就食緊老本」。青政原來的辦公室亦因為不敵加租結束，目前只能租借兩個貨倉存放物資。

你養佢囉

游b

對於因參與本土運動付出上述代價，游蕙禎稱自己的付出未算嚴重，「有啲義士已經坐緊監，佢哋係付出咗自己整個前程，咁又點計呢？」梁頌恒亦指，估計至今近300至500個參與抗爭人士已被拘捕甚至坐監，相信自己和游蕙禎未來亦可能只餘下坐監或被判破產的結果。

太衝動的結果

只可以怪自已太戇尻唔識玩，比位小人入

駐連登獨派兼大陸雞蟲HKVDC 2017唔係話捐左bitcoin俾佢地，仲升左好多咩

未

冇成本喎

咁似依兩個腦魔

好好地宣誓完每個月就可以拎住一舊錢同政府慢慢玩
貪一時快感而家咪抵死囉

游b係日本, 台灣好撚有市場

橙

樓豬快啲返it 養游b喇

樓豬比ifandog block哂
狙擊都冇人理

J緊....忙

點解唔參加熱血鳳凰計劃 ?

我養佢

x2

yes

J iOS new bug?

引爆憲政核彈

游b賣頭髮，每條$100都大把毒撚買

d豬只會意識到抵死, 唔抵可憐

我唔介意包佢wo

不過搵得10皮 5皮夠唔夠包游b

我會買哂

明明用更好辯論技巧，成件事冇咁柒...

做

仲講緊呢樣嘢
根本個政權要打壓你，佢點都會搵到位入你
個個睇完蘋果、東方就以為佢兩個講支那係叫玩嘢，但明明當日陳維安係話佢兩個件披肩有問題

rich

算啦

班人根本只想食花生

其實佢地可唔可以去美國申請政治庇護？

游b係咪無剃鬚

689貪污到依家都無事就係因為佢詭辯技巧神級

坐監小事，邊個認得你？除左嗰條潛逃台灣嘅女

本身二十萬個月...而家一蚊都冇

游b無飯開都仲咁肥

政治唔啱你玩啦

游B贏左黃毓民 上天堂
俾人DQ到依家咁既結果 變地獄
短時間來上天下落 這人生

自稱做跨國公司，操生殺大權果位HKVDC 2017請唔起佢?

咬老綜

返it!

唔係有家底咩佢地

我比較想知當初support佢地參選d金主去撚晒邊

btw 佢地應該考慮讀番書
首選去外國/台灣試試,流亡海外讀個phd先算
如果唔走,香港使下報d左膠科見步行步

所以話人蠢就真係唔好從政，咁就一世

我覺得d金主好可疑
會唔會俾人up中係共匪搞出黎至在搞散本土派
佢地中左伏自己都唔知

搵鄺葆賢請佢做助理囉

乜都可以賴政權
咁法官判既係咪政權一部份先

嫁比美帝國共和黨黨員同侵侵fans

Problem solved!
做女仔就係咁好 咁容易移民

佢搞成咁某程度係因為賭仔心態，
宣誓賭輸咗，但唔認命打司官又輸多次，
再上訴可能令佢一鋪翻生，但亦有可能欠債更多。

翻拍古惑仔囉 大陸勁多學香港拍古惑仔

或者可以搵sugar daddy 包養
保守派一定有人要

喊左

抵啦

玩大左

寧為玉碎 不為瓦全

只係條撚樣有權有勢咋

買張單程飛去啲冇人理你嘅地方度重過新生活啦

真係玩完...

咁黃毓民落選左勞咩？
女既做雞
做藝人
開鋪賣著過底褲

去外國working hoilday囉，，

投呢條lingu垃圾d人死撚晒佢啦

咁香港全部搞政治的都係的

唉入到立法會有排玩
係都要比位人入

游b受唔受溝？

無成本又可以玩野，點解唔做？

但係事實上佢哋真係俾咗位人哋入喎，選得入去就應該用吓個腦盡量唔好俾位人入啦，喺立法會企都未企穏就咁樣玩法，你打機都唔會一開波乜裝都冇就走去挑boss啦

同共產黨作對既人

好慘...
不如讀著書先啦

2360usd/btc
18402hkd/btc
長貧難顧

屌你老母難得有人欣賞你
課金俾你
希望你做返台好戲
到最後自己柒撚左俾位人入DQ埋
埋單竟然陰謀論屌返個金主

係佢自己太傻太天真
以為真係玩野無成本 點解唔玩
結果咪玩死自己之餘 仲累死埋本土派一齊收皮

印象直線插水
D人永遠都記得佢個辦事處清場時有乜野

兩個入世未深既柒頭根本就衰on9。
搵下毒果老細囉，人地咁撚支持你地。

無成本點解唔玩
你打機都會睇下本說明書拉
結果新手教學關卡都未過就被人gameover

其實行行都有d因為一個錯決定就出事

唔同地方既政治形勢都唔同
唔可以話外國做得點解香港唔做到
香港政治同中國政治又係好唔同

想係政治界撈得好同時又要有自己既信念
做得到你就成功啦

犯哂d低級錯誤

個個係度馬後炮，跟住鬧當事人明知個政府咁仲要玩野......

原本有d期待 立法會平到建制控制權 結果都係無邊過

no游b
係禎b

宣誓玩野，長毛毓民玩過都無事

點解今次港共只針對梁游?

最重要係，本來都無法例鋤得佢地入，中共要特登釋法黎入佢地

咁都可以將責任對晒落佢地兩個身上?

比人搬龍門陷害唔係屌搬龍門果個，係屌被人攪死果個，一係就五毛，一係就弱撚智，呢個post引蛇出洞，可以儘情block, block 晒5毛同弱智小學雞個世界會清靜好多

其實都幾慘不過冇計
港共洗橫手要dq你 都冇咩可以做

笑撚死，仲係大把人做係度事後孔明，指點江山

聽佢哋講得多歪理, 好多人信以為係真理.
以前64之後都好多所謂收外國錢, 學生領袖走先, 領袖之間不和, 害死學生etcetc...

呢啲歪理當年啲人係聽到嘩嘩聲,有無搞錯,
近年再講開好多人會講句大家都有錯都有責任, 甚至應同啲歪理

講到底個政權本質就係咁黑暗,
本身就係用呢啲方法起家

落order碌人嗰班陷家就繼續富貴

香港做義士無用架
你做咩都會有人屌
講香港獨立又話人唔識玩
唔講又話人地立場模糊搖擺賓周
乖乖地去舐共咪算

講真， 諗下出國讀書或者發展仲好啦
香港好難撈㗎啦
另外當日係咁話佢哋無間道班人去咗邊呀

做G

如果當日梁游正正經經宣誓效忠中華人民共和國
唔知連登仔會講咩呢

佢兩個係戇鳩
但呢到好多人有份逼佢地行呢條路

希望佢地贏到場官司啦
起碼唔洗破產先
加油
btw游B好似靚左

熱狗果件俾人笑到而家，但仲出緊糧。邊個當時話要入立法會爭取資源

重未破產？

貪官要奸， 忠官更加要奸， 只能怪自己on9 , 以為唔使成本

我到而家都唔明宣誓玩野有咩用
唔玩就代表你唔反共？
玩政治要厚面皮，宣誓咪宣誓囉
劉邦點贏項羽？毛澤東點贏蔣介石？
大家都係發誓當食生菜，簽約當畫公仔
最後贏左就得架啦
本土派而家欠既唔係敢犧牲既人
而係欠敢做污糟野既領導者

認真，我養

請聯絡我

我返工，你繼續抗爭

夜晚返嚟服侍我就ok

哥陣宣誓玩野幾多野開po大讚

游b 如果食老本都唔會成日係citysuper買野見到你啦

完全自己攞嚟
咁就浪費咗兩個席
畀人清場嗰陣仲起埋部PS4，屌你老母唔想做咪出聲囉
大把有志之士不知幾想要你個位啊垃圾

到要上街撐果時就要開工不了

基本上人生已經算係玩完 請重試

2012年政治局勢又點 2017年政治局勢又點

搵野嚟講

依家長毛玩野都打緊官司呀柒頭

玩野被人DQ都算，仲要自我感覺良好

咩玩法

政事台

嗰陣開post被人圍咬

其實問左好耐：點解梁游當時見到姚松炎宣誓被ban都仲要玩野？

LIHKG @ Android

慢慢玩咩？而家立法會主席權力大增，可以剪步。你一嘈可以即刻被趕走，少左你2個照投票。

應該過，可以過的議案繼續過。

何況當初選民選佢哋入去就係為左睇到嗰一幕。

加入民建聯
取代李慧琼子

葆議員請返遊b做議助咪得 黃埔雙花

游b可以賣屎忽
大把人吊啦

個個講撚到自己智者咁

except you? no way

可以搵腦魔教點咬老綜

咁未又係長食長有,
當時個個都想同傳統要有分別

做ptgf

香港仲話點幫年輕人
點知就夾埋支那玩死兩個後生
支那累人累物
香港玩完架啦

好想養佢

點解唔做

佢兩個做啲嘢點講都講唔到陷害

講真啦 佢兩個唔係去到咁盡點會搞到依家咁 重點係佢哋宣誓嗰陣玩嘢 對抗爭有乜實際成效呢？係冇 反而辜負左一班選民對佢嘅信任

借問聲未釋法之前有邊條法律明文講明佢地做既野會被DQ?

你玩開人治架？一係你就五毛，一係你就弱智

做我老婆好過啦

港豬口吻，點為之盡呢？邊個去定條線？blame the victim 係呢個post 發揮得淋漓盡致，相信好多人就係用上面呢個論調進行洗腦，等一d無乜主見小學雞覺得係梁游問題！你可以話佢兩個戇鳩，但佢地事實係被搬龍門陷害，一樣還一樣

游b住黃埔，連登仔住邊啊

有無block list名單

有$ 人

連登仔個個都住山頂架

義士

俾高登捧殺，其實幾慘

收到風同收唔到風分別

就算佢地做錯左點都好 起碼有行動過做過付出過
要行動呢一步唔係咁容易 點都好 希望佢地將來都唔會太過悲哀

其實都幾慘 唔係講錯野俾人DQ就真係掙好遠

游B減肥啦

幾多家底都死啦
又官司錢又無收入

睇完上面d留言就覺得好多水泥隊想搵佢兩個轉移視線

做雞喇 油雞

咩係水泥隊

抵死
on9唔洗付出代價呀?

喂,仲有你班fan屎呀,咪話咩人地講就唔洗罰,佢兩個講就要罰
依加擺明釋法做你,可以點?禁多幾下嬲嬲啦

689棄卒

游B做雞啦，我一定捧場

敢做污糟野既領導者，笑撚死，你唔講下幾多香港人有政治潔癖，包括本土派，而本土派唔止有潔癖，仲會自相殘殺，所以一直都搞唔起。有咩支持者就有咩領袖，就係咁簡單

香港人性格一向都係一沉百踏
如果佢唔做野又話選佢入去都無鬼用
如果今次無比人dq度既 呢度啲風向又會唔同哂架啦 更何況本身香港都無咁既法律條文話唔可以咁做 依家中共用到釋法黎搞你 證明根本唔容存你激進本土入去 就算無呢件事之後都搵辦法釘死你

市川蕙禎

華人社會你咁落力何苦呢
賤種基因救唔到架
民主個人理性思維係黃皮膚基因本身冇亦學習唔到

咁水泥係點解

同腦魔結婚囉

明明係中共仆街你地班連登仔都可以屌返人轉頭
抵香港繼續赤化

唔好激嬲中共

okok

黃皮膚幾千年嘅DNA
係咁架啦

完全唔玩就話係建制b隊
跟毓民長毛玩就話你同泛民一撚樣撈油水
玩盡佢就抵撚死俾位人入搞死本土派
香港人就係咁仆街

係啊係啊 所有抗爭運動得到中共批准先做就最穩陣

所以話左香港人根本唔值得義士出嚟幫佢哋爭取民主，付出咁大仲要倒頭俾人屌，我以前都會成日出嚟，而家都死哂心，由佢焦土。。。

連登仔龍門成日搬，跟規矩做又話投共/唔勇武，唔跟規矩做又話on9，都唔知想點

有共狗做打手啫

引哂班五毛入嚟。

到今時今日仲有人講佢地被DQ抵死。好野。行錯一步就俾曾經嘅「同路人」落井下石到要去做雞咁滯。

仲有人唔明十幾萬人投嗰D票係代表咩。

以後唔好怪冇人行出嚟。因為行得出嚟嘅要係聖人，有才能又零缺陷。你地返去崇拜你地嘅習主席啦。

怕有cd-rom唔知

諗住幫你收𡃁咋

不如你下次利申左先咁咪唔洗我貼

啱呀，黨派狗糧俾我，我就係黨既一隻狗，黨叫我咬邊個就咬邊個 ，好似江青咁

你還有閪呀

唉

御理隻過街老鼠又出返來

冇睇新聞政府總共告幾多個?

認真 開直播打機有得諗
小雲寶寶就係一個例子 仲紅過出事之前

應該幾好屌，開個價

御理又衝出黎啦

香港人係感性行先，理性行先，
你唔鐘意一個人佢做乜都係錯，你鍾意一個人佢有幾錯都會覺得佢有苦衷。
咁係咪代表係死症？唔係，
因為市民對青政嘅不滿唔係一朝一夕，
藍絲、泛民、熱城自然無嘢好講，
我所講嘅係其他非佢哋核心成員嘅本土支持者。
梁頌恆係無喺義工gp度交流過，游蕙禎個gp我無入，但聽講係狗公gp捧到佢上天咁。
根本好多人係畀面梁天琦先幫手，你仲唔落力打好關係就會將士離心，橋底吹雞得咁少人係有跡可尋。
仲有，游蕙禎一開始講到如果香港要死人，佢願意流第一滴血。
但佢上前線陪義士衝擊防守都無，唔知走咗去邊做佢嘅野貓式抗爭，呢啲形同走數。
佢哋畀人DQ，你仲可以話唔係佢哋嘅責任，
但咁少本土素人為佢哋賣命，就到一定係佢哋嘅責任。

on lun 9

游B, 500啦，不能再多了

blame the victim
低質人民既壞習慣

做 sales 應該爭住請架喎

佢仲識跳舞~ 應該吸好多客~

推

我見猶憐，佢點解唔衆籌？整個握手會/抱抱會

搵食艱難

所以要捐錢了?

講blame the victim，真係無人夠香港人勁

兩個原來真係完全無腦同弱智，第一日出黎你就預左啦

屌名氣，你估屌西

信ray wong

做雞

你明，我明，但哩度仲好多後生仔唔明
永遠只會話其他人落井下石唔值得救
唔諗下政治從來都係講手段而唔係講理想同熱血
點樣令一班迂腐百姓支持你就係政治家要做既事
如果衝下叫下，講一埋心中理想就可以一呼百應
我使撚等你做咩

廢游以前好正常 不過自從認識到一班狗頭軍師之後就....

睇到呢到就唔使睇唔使討論
只准成功
一唔得咪割蓆

香港大部份人都係勝利球迷

不如你地成段睇

我出價先,800蚊一Q, 20000蚊包佢月

一時衝動就一世玩撚完

為香港人搞成咁

投靠肥佬黎收錢做野囉
前題係肥佬黎要佢地 始終路線唔同

幾時有游B援助計劃

明明投票前聲大大唾棄飯民要行新路線
一行新路線衰咗又話你太激
仲唔係輸打贏要
仲唔係割蓆
你估我真係無睇成段咩

你正正常常人地唔會有位入到你

過兩個月睇下點

你咁有諗頭，不如你講下點樣新得黎又可以玩落去
下次實投你

游B

有咩積蓄呀？咪又係R屋企

無錢就唔好打官司啦

政府條數找左未？

游B終於喺腦魔嘅post留言啦

有酒有玩具

仲有成班MK

去得太盡被人用完離棄的後果

周庭就醒啦~
明星牌打到去日本

不如水泥隊的夥計諗下點幫熱時遮醜好過啦
走黎連登係到吠

ptgf 有得諗

又係呢個論調，其實呢個post真係好易分五毛同智障，一樣還一樣，咁你出街著得mk d 然後差佬就可以拉你？你可以不喜佢地行為，但你無權佢拉或dq佢地，不過你lvl咁低都唔會明

其實佢地真係好勇 當個個連登仔都只敢做鍵盤戰士屌鳩蝗國乜乜柒柒 而佢地竟然夠膽係宣誓直接屌鳩支那 後期d人不響應不特止仲要屌鳩佢地
我只可以講佢地會輸都只係對香港人太有信心

你話養就養?

你個名

游b真身出現了

游B有無真係後悔過？

比我屌ok？

幾時做雞 吞精中出後花園做齊應該有市場

之前去台灣無啦啦失蹤跣人一鑊

ptgf是犯法的

學太陽花女神咁

後悔嚟都無用 不如諗之後點行仲好

唔係掛

次次見梁頌恆都係著呢件衫

戇撚鳩，宣誓玩過好多年一直無事
佢地有講有問律師意見先做
比喻根本不恰當，成單野90%責任係支共

法庭冇quote 釋法條文判佢地敗訴
但你估啲官有冇受影響？

其實議會方面一日仲有而家呢堆主流媒體喺度，你地甚至本土派都唔會入到返去
讀多啲書，去多啲外國交流下，培育下新嘅人才，加油

真係當佢游B咩

上年仲無端端多份確認書㖭
有律師意見就等於冇問題咁呢個世界唔駛打官司啦

游b當初專心做mk妹等人包養咪好

就算佢唔係游B，我都信真游B一定有睇呢個post

即係做哂due dilligence 唔係唔小心
怕共狗㚒硬黎唔做野，咁不如直接投共啦

我聽到個版本係律師叫佢哋唔好玩嘢喎
你個版本邊度聽返嚟？

planb 被人問時, 講過做之前問左法律意見冇問題先做

有無相關LINK望下？

所以咪養到班柒頭泛民食政治飯食得咁開心囉

on撚9係邊??
by definiton, 有咩抗爭行為唔係"pave the way for中共"
飯民本土, 拉布示威, 邊樣唔可以註釋成"pave the way for中共"
咁係咪最好投共

有人出來做野, 冇人聲援,支共見冇反抗就打壓
你唔屌人唔幫手, 屌企出來嗰個?

條友之前已經blocked佢

冇, 嗰陣睇新聞見到

真係好服連登仔
風吹邊面擺邊面

呢個中肯
唔夠講就係五毛，講事實檢討下又賴落中共到 係咁有心補選既就比返民族黨一個機會

一開始長毛郁民一樣係今日咁俾9成人屌
好多時扔野, 屌人, 一樣係純係為侮辱政權有咩"論述"backup, 冇分別
佢地係搞香港民族意識, 以前邊單野會做哩樣
第一次大眾個perception差好正常

事後話鴨脷洲口音明顯係考慮法律觀點
肥彭代表英國佬反港獨有幾出奇

d wade咁出名你都唔識
咩"pave the way for中共" 粵譯即係 "俾藉口中共(立23條)"

佢仲話係鴨脷洲口音TIM

你用DUE DILLIGENCE黎比就已經比喻錯誤啦
法律意見本身就只係一個意見,如果真係律司代表到法庭既判決咁打官司黎做乜?
李嘉誠成個律師團隊幫佢做晒你講既野添,你睇下李嘉誠將間酒店當樓盤賣單野點既?

"但佢上前線陪義士衝擊防守都無，唔知走咗去邊做佢嘅野貓式抗爭，呢啲形同走數。"

請問旺角事件後, 香港有冇發生過"衝擊"抗爭??冇發生又點陪義士防守??

are you sure"野貓式抗爭"時佢地唔係前線?

"但咁少本土素人為佢哋賣命，就到一定係佢哋嘅責任。"

責任 to who??

"少本土素人為佢哋賣命"可以話係能力不足, 唔係責任

咁係咪問左律師意見冇事都唔應該做, 總之激嬲支共就唔好做?

唔想游b做ptgf

反DQ遊行嗰晚已經算係有衝突嘅抗爭丫嘛，
據我所知，梁頌恆有一齊撤退，但游蕙禎好快就唔見咗人，原因我唔揣摩，
但起碼我仲未見到游蕙禎表現出「第一個流血」嘅精神，
其實怕受傷無問題，不過當初就唔好吹到咁大。

吹得太大我都認同 ,本民都係

我有講錯咩？答我啦

其實問左好耐：點解梁游當時見到姚松炎宣誓被ban都仲要玩野？

LIHKG @ Android

下下都屈人水泥隊

我有正職架好心

好過本民前綠營班網軍r區議會同社區主任做

御理點睇關愛座獵人幫老友記量血壓？

呢個？

挑依家除左民族黨之外，個個都r區議會做啦

本民前同青政咪一樣r區議會嚟做
只係唔敢用自己臭撚左既牌頭咁解

邵音音都收錢遊行，笑撚死人咩

你咪睇下雍晴軒單野點既?超人話合法架喎
你覺得超人冇人講你口中既法律意見呀?
你咁重視法律意見,點解佢又收皮既?
戇鳩

我冇話過法律意見等於一定冇事
我係話問左法律意見先做已盡左責任
如果你認為支共會唔中意，有機會釋法或夾硬黎就唔做，咁即係咩都唔做直接投共

兩條傻鳩

佢有幫老友記量血壓？

仲有熱狗

唔係講幾十年後
佢地最開始一樣千夫所指
嗰立場本身激根本點講都激
就算佢兩個能力上比唔上長毛咁點？
On9係邊？冇釋法既話俾人圍屌重要咩？
你話人on9,咁唔on9做法係咩
係咪有釋法機會就咩都唔做

記錯

呢個係口嗌港獨反建制走去幫單Sky lee hall fing J既大仙起網友底，維護極封建仙制既王俊杰

Sorry

與其係到恥笑抗爭者 不如諗下可以做到乜
唔好坐係部電腦面前話香港人唔抵幫話要移民

有無了解過件事既本質係乜野?
比政府同傳媒,仲有熱狗猛咁話佢玩野抵死, 係蠢, 係柒
拎盡哂道理光環, 落井下石 但對於政府既做法視若無睹
企係政府個邊屌佢地 全部含撚啦 唔好搞咩本土, 搞乜野民主

你都on9

早知佢咁on9就無人投佢票

又搬龍門
任何政治行為都唔止一個法律問題
而家PLANB個責任唔係乖乖坐底俾資源本民前咩?
扑鎚決定點樣宣誓嗰個係你
咁責任唔係你兩個孭係邊個孭?

仲要被港豬批鬥

正常咁宣誓就冇事？
天琦夠簽左份聲明啦
港共一句話唔信任就可以dq你
根本洗横手

港豬根本等死

你都戇鳩鳩
成個本文青三個入晒閘添
學你咁講要洗橫手一早洗左啦

係 仲要連登仔諗野成個藍絲
真係吹鳩脹 乖乖地比共匪統治算啦

唔介意但無能力。

依家除左搞論述同宣傳之外冇野可以做

短期內抗爭唔可行（行為藝術另計）

釋法唔係洗横手係咩
d法律任佢up

政府係仆街，但梁游自己衰On9
有咩衝突

坦白講人地唔使釋法都KO到梁游
依家梁游一直係打緊宣誓條例，唔係中大釋法

好大代價
玩一玩擺一下款, 輸幾百萬
仲要輸埋兩個議席比民賤聯 (民賤聯呢鋪再選win硬)

個樣好慘

輸幾百萬唔係問題

最大問題係本土派依家除左泰博之外冇人可以拎到立法會以至成個政府既內部文件
又少左一個渠道接收班義士

唔妥熱血鳳凰計劃咪自己搞個囉
但依家冇議席冇資源點搞

如果班義士有經濟上既support會易好多

唔識沉住氣係咁

仲有邊個會出來呀
個個等你仆街 爭住恥笑
香港人算9數啦

你龍門企好未呀?
人地入埋閘當選政府認數架

最錯真係上訴
太高估香港司法啦

熱狗班含家產
人地唔做野又屌佢地係鬼 係新泛民 要人交投名狀

逼人表態之後落井下石

我只係話佢要搞你根本唔洗跟規矩
除非梁游入到去完全唔講港獨

依家就有人想出我都會叫佢唔好出

擺到明送死

留氣做論述宣傳好過啦

坦白講就算本民青同熱狗搞社區工作r區議會我都冇異議

只要佢拎起碼大半資源去support個運動就ok

你可以幫佢 但你唔做

先唔同你講你屈我做熱狗

我幾撚時講選舉

真好笑

游b真身reply幾句就走左

係囉
我不是熱狗

熱狗當年光復、雨革嗰陣青政都唔知去撚左邊啦
講野
青政又參加過咩勇武抗爭呀

所以咪話覺得鳳凰計劃廢咪自己搞個囉

不過依家冇撚左個議席乜都冇

共產黨真係無孔不入，呢度邊個係五毛黨播放歪論大家見到啦，識做啦，同佢地講黎都o徒氣，人地收錢鳩流同你磨，邊夠佢玩？

只係提大家一句，歷史不停重演，當日盧婆婆都被千夫所指，今日五毛亂港指鹿為馬，如果信錯五毛的話，受苦只會係港人，五毛就無乜所謂，反正無才幹，咪呃得一日得一日，大家睇下成個建制陣營有幾多個見得人就知做得五毛會係咩水平啦！

四百抽油，色情免問

御理不願面對

人大釋埋法，啲官你估冇影響？

去到盡而有作用咪應該做
宣誓果次除左侮辱支那都無咩實質作用喎

判果陣好似講無人大釋法都會DQ

宣誓玩野表明立場同其他時間做論述冇衝突
你上面用黎打丁既郁民長毛一樣係咁做，當年一樣係'自絕於群眾'，'disadvantaged',唯一分別係冇dq

講2/3仲無無謂，政治立場係講啱唔啱，唔係講人多，見多人唔同意就放棄既係飯民

事後嗰啲說話擺明就係考慮單官司先咁講

係，但你信？
唔咁講點減低釋法傷害？
佢地咁講先可以完全無引入釋法更加辣既條文做先例

做埋晒d咁既野，釋唔釋法都抵DQ啦

御理係咪放棄咗做熱普城和事佬？
歸邊撐熱狗啦？

好撚煩

你講原則，兩者性質一樣，唯一唔同係dq
所謂民意根本唔重要，冇犯法就冇犯法，釋法dq就係支共仆街

2. 香港人一個族，支那人一個族，有咩問題？

'所以我地要賤視13億中國人，稱呼佢地做支那人'
佢地有講過？

一句話，你根本係對政治立場不對人

你覺得侮辱支那國有問題？

你放棄啦，五毛係點都會執住少少野黎混淆視聽，佢唔駛多，每日有一個人受佢影響而覺得梁游「因為抵死」而可以唔講法治咁佢地便會贏了，佢根本唔care你講咩真理，佢地只要機會播放歪理！

後悔投左比佢 宣誓時做個戲都唔識

兩邊都唔抵幫

成鳩日屈人係熱狗真係好撚煩

成班烏蠅咁

佢哋冇做錯，亦都冇失敗，做錯同失敗嘅係你哋d港豬同港畜。

冇比人踢走咪英雄，但事實係比人踢走，釋法，仲要比班廢中廢老笑尻班年青人冇腦，收錢做野

即係你幫我出頭冇所謂，但咪撚打輸影衰我，到時我實落井下石屌埋一份
香港人

原來D_Wade係民主黨打手

單方面清算人
大把人忍左幾個月先出聲
有啲仲要支持熱狗
有啲唔撚關事

然後你一句兩邊都唔抵幫扮理性

呢個世界最多係左膠
我地只係少數派

之前個紫青恃住有啲名氣係度廢UP
話咩長毛一路走來姑終如一
屌佢老母個臭閪

上大陸考察東江水同五星旗合照始終如一
定收肥佬黎錢始終如一？

呢個世界就係咁邪惡
要怪就怪你信錯班鍵盤戰士
本來任期完左有過千萬身家
宜家倒欠成幾十萬

香港人從來都唔值得你去幫
只係一班跟紅頂白 見低踩見高拜 有咩事食花生 睇你點死點仆街既人
抵香港人一直被大財團剝削 被中共逐少逐少吞併

上年 7 8 9 10月發生乜撚野事呀屌你老母

咪當人失憶啦

再講毓民依家都變撚晒啦

為人辯冤白謗？屌你老母

辯左邊撚個既冤？
白左邊撚個既謗？

雖然dq 好仆街，
但係唔玩野而家咪專貴既議員

各打50大板你真理性

請問發生咩事？
陳云係垃圾，共諜
俾人屌係垃圾，共諜，
有咩唔啱，有咩冤？

ok講都嘥撚氣

同件人格分裂薯粉兼大陸雞蟲爭論

to waiching
love u bb,
add oil

佢哋被打壓, 你哋唔反抗,
但其實支共主要目的係打壓你哋

即刻衝出黎話係熱狗水泥隊乜乜乜
果陣上街就話要開工不了

個人意見, 佢哋班人係有責任,
唔當自己人都算,
佢哋係唔當同路人,
想佢哋死多過想"戰勝"支共,

可能一早知無可能"戰勝",
轉做永續嗰吓發生乜事?

基本上係成個"本土派"既部署錯9晒
搞5區第一錯， 唔合作第2錯

雖然我對港豬都無乜期望……

ftgf

好似上面果件咁，無事就話人共諜，有事就話人唔幫手

講得支那一定真心憎共產黨同支那先講得出，舊登/連登就話有共同理念呢， 但街外班人呢？
樂觀計法
50% 蝗蟲移民 一定撐中共(呢part唔駛睇)
50%香港人 (入面既49% 愛支那 反共產黨 ， 得翻1%先係反支那反共產黨，爭取香港獨立)
根本我地就睇得香港人太高，佢地仲未瞓醒，梁游衰在走得太前，結果瀨晒屎連街外人一聽到支那就屌左佢地先

呢個post入面，撐游梁果班spin去熱狗就識，要上街就要開工

獨撚立咩, 香港人炒下樓, 睇下CCTVB, 溝下女打下機又一日
理撚得你係中共定咩喇

青政d 垃圾打手質素係咁上下嫁啦

quote自wade網友,
但個輿論係好明顯去左屌梁游侮辱中國人，多過去釋法
你可以屌群眾on9唔睇清真正重點
但從來群眾都係on9多，呢樣野香港都唔例外

不過分別係, (佢哋(你?))
佢哋唔係一般群眾,
佢哋睇得好清楚,
佢哋一啲都唔on9
佢哋亦都係輿論?

梁游得票係高過熱普城，即係香港市民唾棄左熱普城，再加上投得梁游既都唔會咁易受熱普城影響，但只得30幾人撐佢地?淨係識用鍵盤撐，有事就入熱狗數

btw, 想問返當初係咁吹奏本土派所謂「政治光譜」同傳統民主派唔同嗰啲係咩人?,

算啦唔好踢爆人

見到你哋同聲同氣真係無咩違和感

做大把連登仔光顧

年輕人從政犯錯唔出奇，但班網軍一味spin去熱狗
又話覺得本民青抵死都係熱狗五毛港豬
搞到佢地覺得自己冇責任咁

佢地從來都唔覺得自己有錯，成日做完柒野就叫班網軍洗版熱狗乜熱狗物，跟住就返去自己個爐hehehaha好似冇事發生過咁

結果柒事一鑊接一鑊

我試過貼徐承恩屌青政既文，連登就洗版話徐承恩係乜水唔識佢，又或者話徐承恩係左膠喺立場寫文狙擊本土派

但人地係香港民族論其中一個篇者嚟
即係話班人根本連民族論都未睇過就捧

有引用釋法喎

自己做d on9野比位人入，少年佢太年輕啦

連本土派都要係度笑係度binc內戰
證明呢個地方既人冇得救
佢地宣誓的確玩過火 但重點都係嗰仆街政權同街工嗰條旦散 好後悔超區投左佢
一日本土派 後生唔團結 呢個地方等焦土啦

唔係內戰
熱普城唔係本土派

成日聽到人講本土派內戰真係覺得好搞笑，民主黨係咪本土派?公民黨係咪本土派?民協又係咪本土派?我覺得要搞清楚咩係本土派先

咁我講錯左 應該用非建制派
我唔知連登仲當熱普城係咪本土啦

唔好諗住屈鳩我本民青
個個都知我選緊係熱狗

唔係大字就有道理既
呢個回應一個重點都冇

變你老母咩變
邊個搞myradio啲人呀？
唔撚搞政治咪變囉
唔撚支持你熱狗補選咪變囉
好撚心啦

同埋仲問我發生咩事

仇思達撐熱狗你又清算
盧思斯站台你又清算
周豎峰暗啞底撐熱狗你又清算
屌你拉咩撚野本民青黎講姐
駁唔到就係度大字廢Up

屌你老母上謊舟啦
仲出黎柒

連鄭松泰都話自己扮本土，仲需要其他人認證咩？

非建制派呢個名仲好笑，你做得立法會議員已經係建制嚟喇

需要人撐既時候，上面果隻就要開工

游無幫鄺醫生打工咩

扮撚哂理性
講野空泛冇POINT
轉移視線
收撚皮啦

一貫水泥隊手法係度扮理性

政治用詞不嬲都唔係用黎定義架啦
係用黎玩弄

明明成十幾萬票投游梁，果晚竟然得三十幾人?唔去反省而係先質疑對方目的，十足中國人

冇成本
又可以玩野
點解唔做？
要比人打壓點都會比人打壓
點解明知會咁。唔一定搞定事先？
而家可以話係好有骨氣咁離開 再他日強勢歸來

又LOOP
搞港獨入議會係冇意思
當初你話攞資源
咁你就唔好做戇鳩野啦

你唔搞事 冇人會搞你
話告泛民都係建制派啲戇鳩仔
純粹想打壓反對派氣燄
不過佢地係成功
成班淆撚過閪
垃圾

又扮睇唔到

仇思達比人清算係因為佢買哂兩邊 當時教主屌游梁同梁天琦佢仲問係咪有咩誤會之類 甚至佢地選舉期間表現令人失望佢都仍然無反應仲係盲撐佢地 直到選舉完左開始越來越多人覺得梁游佢地係投機派 佢先開始話佢地嘅不是 我覺得佢一係就無政治觸覺 一係佢就唔夠「是其是，非其非」當然有人話佢都唔係政治人物點解要清算佢 但評論得政事嘅 就要有比人抨擊嘅準備啦

Lm

買咩撚野兩邊
黃俊傑唔撚係青政？
未選已經屌緊啦

熱狗個腦真係裝屎
唔撚夠講就老作當事實
戇撚鳩鳩咁

長毛純係為上位為錢為名